清明時節雨紛紛，日日開工覺頭暈

呢間朝早排三文治人多到仆街
新蒲崗

淨係做早餐都覺得頭暈